Chef Nic既 Hotel California

好勁

勁條撚
個acoustic intro 慢慢加快果個riff 慢人地原版咁撚多
完左acoustic版特別 intro
入返原版intro果個broken chord intro又冇撚左 直接跳左呢首歌最經典果8個bar
直接入單音果part 屌
唱完but you cant leave 又冇左段solo

你睇埋YOUTUBE D留言

推